Beaucoup de fonctions de l'exercice 1, se nomment `recherche`. S'il s'agit bien du thème de la fonction, rien n'interdit de choisir un nom plus précis. Ici par exemple la fonction cherche à répertorier les positions des différentes occurrences d'un élément. On pourrait donc nommer la fonction `recherche_positions` 